20歲脫髮

轉新工之後 開始feel到成日甩 都無為意
上次去剪頭髮俾個剪咗我十年頭嘅剪髮佬話我個轉位少咗好多頭髮 之後開始留意就仆街了 洗個頭都甩幾十條 短嘅又甩 長嘅又甩
有無巴打有方法解決

遺傳

無 老豆無呢個問題

push

連登仔個個頭髮生到大草原咁？

請及早剷光！早D接受光頭！！！！

唔想放棄住

隔離屋個黃叔叔呢？

新工壓力大?
係嘅就轉工,壓力大都會甩頭髮.

冇記錯脫髮好似睇老母基因 , 唔係老豆

食葯

你確定佢係你老豆？

我有個朋友都好似你咁 20歲頭 唔知係咪後天影響 翻通宵工 又成日染髮電髮 最後搞到佢而家髮型好後移 好得人驚 佢而家後悔到仆街

要跑數

老母都係大草園

咁嚴重㗎啦

我係個轉位禿
我寜願向後移

脫髮遺傳自阿媽果邊

以前聽人講睇下舅公有冇甩就知自己將來會唔會禿頭

呀爸呀媽有無食煙?

轉位禿 你剪skin head都呃到下人

丫媽丫爸都無呢個問題

丫爸有 食咗幾十年

上少D連登感覺會好轉

170瘦撚 skin head 應該柒到仆街

多謝你老豆

就黎打尿震都關連登事

Your dad is not your dad

我碌鳩又大又長

我呀哥無事

一樣 我呀哥無事 我有事 呀爸食煙

試下black currant oil
有助生髮

molamola

算鳩數啦好無?

真係有用？唔想亂用方法住 驚愈搞愈甩

我改名㗎啦

16歲開始甩
甩到30歲都未甩哂

你生陳代謝快

食架，去iherb買喇
唔會愈食愈衰，最多冇用

Finasteride is your friend